樓價核彈!!!!

新世界發展執行副主席兼總經理鄭志剛宣布，集團未來會捐出300萬平方呎農地予社會，期望紓緩社會上的房屋問題，對象包括給政府興建公屋及相關設施、社企或其他慈善團體等以回饋社會。
他表示，今次捐地與《收回土地條例》無關。

又話香港冇地既

300萬平方呎其實好細

係晒d 狗閪地産商到囉

等睇 之後大把農地正式開發，地產商又賺到笑
買貴樓就等死

差唔多30頃 只係第一步

唔知其餘三個地產商會唔會跟呢
香港唔係無地起樓 只不過集中係少部份人手裡面

其他發展商又捐 咪唔少囉

依家點解即時有地，仲可以即時起， 點解會咁

之前又話冇地，又話咩要填海填十年，係咪即係之前呃鳩我

其實唔少，佔佢農地儲備18%

仲未計4大發展商d農地。共產黨出聲 咩野都可以改變，例都可以改

好似仲要改土地用途.
不過地產商捐得就唔會搵人搞政府.

有幾核？
政府咪用黎起公屋比大陸人住

被捐出

咪又係用黎起公屋，私樓價格唔會有影響啦

不過係啲地產商講到大義凜然咁好肉酸

對於有大型發展商公布將捐地予政府及社企建屋，地產建設商會執委會主席、會德豐副主席梁志堅表示，有地產商願意捐地，肯定是好事，直言「地產商的利益係次要」。

起比窮人，做SHOW

為支援青年人置業，基金會亦建議政府善用每年龐大的地價收入一部分，為首次置業但不符申請居屋資格的青年，提供免息貸款。首置者自付樓價一成作為首期，政府提供樓價三成免息貸款，加上銀行按揭最高達樓價六成，即總共可借樓價九成。計劃會設年齡及入息資產限制，樓價以800萬元為上限，不限於一手或二手樓，包括已補價的居屋及租置屋。基金預計貸款可受惠至少一萬人，每宗最高可批出達240萬元貸款。

所有兩房同我推上8球

多謝董伯伯

今次真係核彈大爆炸，不過係向上爆

做咩姐你 你賣樓架炸
業主賺左你無得分架

起得黎起碼3-5年後 計埋乜鳩規劃咨詢 可能要更耐 林鄭都唔知去撚左邊

入左貨就係等佢呢一句，Go Go Go